機場拆一個櫃幾錢？

之前50一個鍾

差唔多啦 畀緊機會你學嘢

收咩價錢交咩功課架姐
拆櫃佢夠膽出得50蚊一個鐘
咁你咪一日拆一隻囉

唔做嘢佢屌柒你㗎